\begin{center}
    \huge\color{FateBlue}\bfseries\scshape
    Referência Rápida: Quadro de Perícias

    \normalsize

    \vspace{\baselineskip}

    Para Fate Básico
\end{center}

\vspace{\baselineskip}

\begin{tcolorbox}[colframe=FateBlue,colback=white,colbacktitle=FateBlue,coltitle=white,coltext=black,width=(\linewidth-4pt),nobeforeafter,fonttitle=\large\bfseries\scshape,arc=3mm,arc is angular,sharp corners=uphill,left=1mm,right=1mm,valign=center,halign title=center,tabulars={@{\extracolsep{\fill}\hspace{5mm}}ccccc@{\hspace{5mm}}},title=Quadro de Perícias]
    \textbf{Perícia} & \textbf{Superar} & \textbf{Criar Vantagem} & \textbf{Atacar} & \textbf{Defender}\\\hline
    Atletismo & \xmark & \xmark &   & \xmark\\\hline
    Atirar & \xmark & \xmark & \xmark\\\hline
    Comunicação & \xmark & \xmark &   & \xmark\\\hline
    Condução & \xmark & \xmark &   & \xmark\\\hline
    Conhecimentos & \xmark & \xmark &   & \xmark\\\hline
    Contatos & \xmark & \xmark &   & \xmark\\\hline
    Empatia & \xmark & \xmark &   & \xmark\\\hline
    Enganar & \xmark & \xmark &   & \xmark\\\hline
    Furtividade & \xmark & \xmark &   & \xmark\\\hline
    Investigar & \xmark & \xmark\\\hline
    Lutar & \xmark & \xmark & \xmark & \xmark\\\hline
    Ofícios & \xmark & \xmark\\\hline
    Percepção & \xmark & \xmark &   & \xmark\\\hline
    Provocar & \xmark & \xmark & \xmark\\\hline
    Recursos & \xmark & \xmark\\\hline
    Roubo & \xmark & \xmark\\\hline
    Vigor & \xmark & \xmark\\\hline
    Vontade & \xmark & \xmark &   & \xmark
\end{tcolorbox}

\vfill

\tcbset{colframe=FateBlue,colback=white,colbacktitle=FateBlue,coltitle=white,coltext=black,width=(\linewidth-3pt)/3,nobeforeafter,equal height group=facanhas,fonttitle=\Large\bfseries\scshape,arc=3mm,arc is angular,sharp corners=uphill,left=0.5mm,right=0.5mm,before=,after=\hfill,halign title=flush center}

\begin{center}
    \huge\color{FateBlue}\bfseries\scshape
    Referência Rápida: Tipos de Façanhas

    \normalsize

    Com exemplos!

\end{center}

\vspace{\baselineskip}

\begin{tcbitemize}[raster columns=3,raster equal height]

    \tcbitem[adjusted title={Adiciona uma nova ação a uma \emph{Perícia}}]

    \begin{description}
        \item[Golpe Traiçoeiro:] O personagem pode usar Furtividade para realizar ataques físicos, desde que o alvo não tenha notado sua presença.
    \end{description}

    \tcbitem[adjusted title={Adiciona Bônus a uma ação}]

    \begin{description}
        \item[Notar Ponto Fraco:] O personagem recebe +2\ em \emph{Ações de Criar Vantagem} por \emph{Lutar} contra um oponente cujo estilo de luta ou fraqueza possa ser explorado.
    \end{description}

    \tcbitem[adjusted title={Cria uma Exceção à Regra}]

    \begin{description}
        \item[Contra-ataque:] Caso o personagem obtenha um \emph{sucesso com estilo} em uma \emph{Ação de Defender} por \emph{Lutar}, ele pode optar por infligir 2 níveis de estresse no oponente ao invés de receber um \emph{impulso}.
    \end{description}
\end{tcbitemize}

\vfill

\begin{multicols}{2}
    \tiny\color{FateBlue}
    \textbf{Referência Rápida: Quadro de Perícias}

    \vspace{\baselineskip}

    2024 Lu \emph{Cicerone} Cavalheiro

    Distribuído sob Licença Creative Commons Atribuição-CompartilhaIgual 4.0 Internacional

    \url{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.pt-br}

    Powered by \LaTeX

    \vspace{\baselineskip}

    Em conformidade com o Fate SRD Brasil -- \url{https://fatesrdbrasil.gitlab.io/}

    \vfill\null\columnbreak

    Este trabalho é baseado no Sistemas Fate Básico e Fate Acelerado (disponíveis em inglês em \url{https://fate-srd.com/}), produtos de Evil Hat Productions, LLC, desenvolvido, autorado e editado por Leonard Balsera, Brian Engard, Jeremy Keller, Ryan Macklin, Mike Olson, Clark Valentine, Amanda Valentine, Fred Hicks, e Rob Donoghue, e licenciado para nosso uso sob Licença Creative Commons Atribuição 3.0 Não Adaptada (\url{https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.pt-br}).

    A fonte Fate Core é \copyright{} Evil Hat Productions, LLC, e é usada com permissão. Os ícones das Quatro Ações foram criados por Jeremy Keller.
\end{multicols}
